英國首相停開國會望阻脱歐

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

如果係真，指望英國佬不如信自己

boris 真係痴撚線的
程度仲勁過侵侵

當時唔係佢地公投話脫咩

公投完都要國會通過脫歐方案

10月31號硬脫歐

好似係BJ唔想國會阻住佢硬脫歐喎

攬炒文化推廣至全世界既政介

真。硬脫鈎

唔係阻脫歐喎
係逼佢硬脫喎

第3次世界大戰黎啦；英國如果脫歐成功，投向美國。國力大減，無得係美國同中國兩邊做牆邊草，只能暫時投向美國，到時連埋成個英語世界對抗chinazi，加埋eu，日本同俄國，真係打大仗啦。
手持午餐肉有西屌既日子不遠啦

英國自身都難保, 家陣唯有我地自己抗爭, 同埋叫埋其它國家, 尤其係侵侵幫手啦。最重要都係自強不息

英國真係淪落到連垃圾二流國家都不如

樓豬個標題錯晒

做下標題黨

樓主調轉左bj係想硬脫

英國人我真係恭喜你呀有莊漢生呢個咁閪既閪男人做你首相，恭喜你呀，快撚D硬脫歐添呀

原來boris同侵仔一樣咁撚痴線

係望硬脫歐喎

仲靠英國，佢哋都自身難保

On9樓主

咪撚推啦
錯標題

一係開過個 一係咪推

睇左內文先知樓主標題有問題
而家係國會班人想拖脫歐
Boris唔俾國會開會
拖到10月31強制脫歐

英國歐盟上下都一致認為有協議脫歐係好過無協議，呢樣莊漢生已經係前排指出過，只係要係咁短時間內conclude一個英歐雙方都同意既協議係好難。
莊漢生之所以prorogue parliament都係因為Corbyn同其他議員諗住係國會阻止政府硬脫歐，咁同莊漢生當初指出英國係十月尾無協議就會hard brexit既承諾有衝突。

boris唔係撐脫歐架咩

不過樓主咁都錯標題

睇到1999

on9

正解

咁點解國會會推佢做首相？

唔好再推呢個

樓主中文拎U 個標題講到英國首相唔想脱歐 佢脱歐派

佢係想硬脫歐喎
依啲唔係標題黨，係fake news

其實要脫就歐啦啲英國佬
成班喺到假借反硬脫歐玩奪權
三年幾啦，一早脫咗可能已經好地地，歐盟逼住自己同愛爾蘭割開，英國佬同美帝風流快活
仲話脫歐係俄佬最開心，依家拖撚到停晒俄佬先最開心呀

樓主中文拎U

英國人仲未發癲

最慘係奶共閪

英國首相停開國會 阻議員審議脱歐

唔好再推呢個啦 標題錯咗

咁癲

與其去英國食屎，不如係香港抗爭

咁而家換美金定英鎊抵玩啲
利申：未換晒

成班pro remain公投時唔玩
依家先嚟玩民粹宣傳，玩恐慌宣傳
你老味may姐成班友冇政治手腕，hea兩年梗係未準備好硬脫歐啦
最搞笑係佢扮強硬、扮有智慧，轉個頭就柒返做死狗，又成個777噉，講大話呃MP改咗嘢，呃人投佢個plan，之後立即俾人踢爆根本咩都冇改過
佢作為留歐派真係MVP呀，一嚟去歐洲示弱，二嚟自毁自己個黨。一早去同歐盟簽鳩好嘢，連自己國家都未確定就放生咗歐盟，俾佢unun腳免責，依條女真係千古罪人

佢當初唔係主張脫勾咩

仲有咁耐先脫
會唔會未跌完？

聰明

樓主你調轉咗個意思喎

😂

屌你一個五唔識七既人開個fb post就可以當係新聞仲咁多人討論
做乜鳩

日本唔係近美國呢邊咩？

柒左就認啦

我睇漏咗個字

奶共係HUNT

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

林忌喎

喺。的確喺錯咗

我都諗緊條友點會阻脫歐

無錯喺，但亦喺賴地硬，特別喺工黨同snp (蘇格蘭乜乜), 話個陣唔算數，要再公投過(早4-5月份)，就喺咁先玩到阿May要落台。

俄國

預你唔通過就夾硬脫

靠英國死得
如果無brexit，BNO真係有機變BC
依家咁撚樣真係無可能

等睇英國仆街

boris J 唔係話自己相當親中咩？

個標題錯L 晒

BJ好過may姐
脫啦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

侵侵會比佢親中咩？